\documentclass[]{article}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{ifxetex,ifluatex}
\usepackage{fixltx2e} % provides \textsubscript
\ifnum 0\ifxetex 1\fi\ifluatex 1\fi=0 % if pdftex
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
\else % if luatex or xelatex
  \ifxetex
    \usepackage{mathspec}
  \else
    \usepackage{fontspec}
  \fi
  \defaultfontfeatures{Ligatures=TeX,Scale=MatchLowercase}
\fi
% use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
% use microtype if available
\IfFileExists{microtype.sty}{%
\usepackage{microtype}
\UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\usepackage[unicode=true]{hyperref}
\hypersetup{
            pdfborder={0 0 0},
            breaklinks=true}
\urlstyle{same}  % don't use monospace font for urls
\usepackage{longtable,booktabs}
\IfFileExists{parskip.sty}{%
\usepackage{parskip}
}{% else
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}
}
\setlength{\emergencystretch}{3em}  % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{0}
% Redefines (sub)paragraphs to behave more like sections
\ifx\paragraph\undefined\else
\let\oldparagraph\paragraph
\renewcommand{\paragraph}[1]{\oldparagraph{#1}\mbox{}}
\fi
\ifx\subparagraph\undefined\else
\let\oldsubparagraph\subparagraph
\renewcommand{\subparagraph}[1]{\oldsubparagraph{#1}\mbox{}}
\fi

\date{}

\begin{document}

\textbf{HỢP ĐỒNG NHÓM}

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\Roman{enumi}.}
\item ~
  \section{\texorpdfstring{\textbf{Thời gian thành lập nhóm: Thứ bảy,
  ngày 10 tháng 10 năm
  2020.}}{Thời gian thành lập nhóm: Thứ bảy, ngày 10 tháng 10 năm 2020.}}\label{thux1eddi-gian-thuxe0nh-lux1eadp-nhuxf3m-thux1ee9-bux1ea3y-nguxe0y-10-thuxe1ng-10-nux103m-2020.}
\item ~
  \section{\texorpdfstring{\textbf{Tên nhóm : T\&K GROUP (Nhóm
  3).}}{Tên nhóm : T\&K GROUP (Nhóm 3).}}\label{tuxean-nhuxf3m-tk-group-nhuxf3m-3.}
\item ~
  \section{\texorpdfstring{\textbf{Thành viên trong
  nhóm:}}{Thành viên trong nhóm:}}\label{thuxe0nh-viuxean-trong-nhuxf3m}
\end{enumerate}

\begin{longtable}[]{@{}ll@{}}
\toprule
\textbf{MSSV} & \textbf{Họ và tên}\tabularnewline
\midrule
\endhead
19522181 & Nguyễn Tân Tạng\tabularnewline
19521689 & Lê Trần Trọng Khiêm\tabularnewline
19522399 & Đoàn Tất Minh Triệu\tabularnewline
19522196 & Lê Đức Thắng\tabularnewline
\bottomrule
\end{longtable}

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\Roman{enumi}.}
\item
  Mục đích thành lập nhóm:
\end{enumerate}

\section{\texorpdfstring{\textbf{Mục đích thành lập
nhóm:}}{Mục đích thành lập nhóm:}}\label{mux1ee5c-ux111uxedch-thuxe0nh-lux1eadp-nhuxf3m}

\begin{itemize}
\item
  Nâng cao kỹ năng làm việc nhóm và kỹ năng mềm cho các thành viên.
\item
  Cùng nhau hoàn thành tốt các nhiệm vụ giảng viên giao trong khóa học.
\item
  Tìm hiểu và sử dụng các công nghệ phục vụ cho khóa học.
\end{itemize}

\section{\texorpdfstring{\textbf{Vai trò của các thành
viên:}}{Vai trò của các thành viên:}}\label{vai-truxf2-cux1ee7a-cuxe1c-thuxe0nh-viuxean}

\begin{longtable}[]{@{}llllll@{}}
\toprule
Vai trò

Thành viên & Nhóm trưởng & Tìm kiếm, nghiên cứu và giải quyết vấn đề &
Làm báo cáo & Liên hệ và phát ngôn & Slide\tabularnewline
\midrule
\endhead
Nguyễn Tân Tạng & x & x & & x &\tabularnewline
Lê Trần Trọng Khiêm & & x & x & x &\tabularnewline
Đoàn Tất Minh Triệu & & & x & &\tabularnewline
Lê Đức Thắng & & & & & x\tabularnewline
\bottomrule
\end{longtable}

\section{\texorpdfstring{\textbf{Chỉ tiêu đánh
giá:}}{Chỉ tiêu đánh giá:}}\label{chux1ec9-tiuxeau-ux111uxe1nh-giuxe1}

\begin{longtable}[]{@{}lllll@{}}
\toprule
Đặc điểm & Nổi bật & Tốt & Bình thường & Kém\tabularnewline
\midrule
\endhead
Thái độ & Sẵn sàn nhận nhiệm vụ và hoàn thành tốt nhiệm vụ. & Hoàn thành
tốt nhiệm vụ được giao. & Hoàn thành nhiệm vụ nhưng có nhắc nhở. & Không
hoàn thành nhiệm vụ.\tabularnewline
Quan lý thời gian & Hoàn thành nhiệm vụ sớm. & Hoàn thành nhiệm vụ đúng
thời gian. & Hoàn thành nhiệm vụ đúng thời gian nhưng phải nhắc nhở. &
Không hoàn thành nhiệm vụ đúng thời gian.\tabularnewline
Giải quyết vấn đề & Luôn đưa ra giải pháp trước mọi vấn đề. & Tích cực
tìm kiếm giải pháp. & Chỉ tìm kiếm giải pháp khi nhắc nhở. & Không tìm
kiếm giải pháp khi gặp khó khăn.\tabularnewline
Liên lạc & Giữ liên lạc thường xuyên. & Phải liên lạc lại dưới 3 lần. &
Phải liên lạc lại từ 3 đén 5 lần. & Không liên lạc được.\tabularnewline
\bottomrule
\end{longtable}

\section{\texorpdfstring{\textbf{Quy tắc
nhóm}}{Quy tắc nhóm}}\label{quy-tux1eafc-nhuxf3m}

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\item
  Luôn tôn trọng ý kiến cá nhân của các thành viên khác.
\item
  Không để vấn đề cá nhân làm ảnh hưởng đến công việc chung của nhóm.
\item
  Luôn luôn giúp đỡ nhau dựa trên sự tôn trọng và công bằng.
\item
  Trong thời gian thực hiện đồ án, tuyệt đối không chia sẻ thông tin
  liên quan đến công việc nhóm cho người không phải là thành viên nhóm.
\end{enumerate}

\section{\texorpdfstring{\textbf{Cam kết giữa các thành viên và ký
tên:}}{Cam kết giữa các thành viên và ký tên:}}\label{cam-kux1ebft-giux1eefa-cuxe1c-thuxe0nh-viuxean-vuxe0-kuxfd-tuxean}

Sau khi đọc và hiểu rõ các nội dung trong hợp đồng, các thành viên trong
nhóm cam kết thực hiện đúng theo nội dung của hợp đồng.

\begin{longtable}[]{@{}ll@{}}
\toprule
Lê Trần Trọng Khiêm & Nguyễn Tân Tạng\tabularnewline
\midrule
\endhead
(Ký tên) & (Ký tên)\tabularnewline
\bottomrule
\end{longtable}

\begin{longtable}[]{@{}ll@{}}
\toprule
Đoàn Tất Minh Triệu & Lê Đức Thắng\tabularnewline
\midrule
\endhead
(Ký tên) & (Ký tên)\tabularnewline
&\tabularnewline
\bottomrule
\end{longtable}

\end{document}
